%%% Copyright (C) 2019 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Gérer ses documents efficacement
%%% avec la programmation lettrée - R à Québec 2019»
%%% https://gitlab.com/vigou3/raquebec-programmation-lettree
%%%
%%% Cette création est mise à disposition selon le contrat
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[t,plain,fragile=singleslide]
  \tiny
  \vfill
  \begin{adjustwidth}{15mm}{15mm}
    \raisebox{-1.4mm}{%
      \includegraphics[height=4mm,keepaspectratio=true]{images/by-sa}} %
    Vincent Goulet, {\year}

    {\textcopyright} {\year} par Vincent Goulet. «Maman, j'ai (encore)
    perdu les résultats de mon rapport! --- Webinaire de la Formation
    continue FSG» est mis à disposition sous licence
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{%
      Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International}
    de Creative Commons. En vertu de cette licence, vous êtes autorisé
    à:
    \begin{itemize}
    \item \textbf{partager} --- copier, distribuer et communiquer le
      matériel par tous moyens et sous tous formats;
    \item \textbf{adapter} --- remixer, transformer et créer à partir
      du matériel pour toute utilisation, y compris commerciale.
    \end{itemize}
    L'Offrant ne peut retirer les autorisations concédées par la
    licence tant que vous appliquez les termes de cette licence.

    Selon les conditions suivantes: \par
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lX@{}}
      \raisebox{-5.5mm}[0mm][7mm]{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/by}}
      & \textbf{Attribution} --- Vous devez créditer l'œuvre, intégrer
        un lien vers la licence et indiquer si des modifications ont été
        effectuées à l'œuvre. Vous devez indiquer ces informations par
        tous les moyens raisonnables, sans toutefois suggérer que
        l'Offrant vous soutient ou soutient la façon dont vous avez utilisé
        son œuvre. \\
      \raisebox{-5.5mm}{\includegraphics[height=7mm,keepaspectratio=true]{images/sa}}
      & \textbf{Partage dans les mêmes conditions} --- Dans le cas où vous
        effectuez un remix, que vous transformez, ou créez à partir du
        matériel composant l'œuvre originale, vous devez diffuser l'œuvre modifiée dans
        les mêmes conditions, c'est-à-dire avec la même licence avec laquelle
        l'œuvre originale a été diffusée.
    \end{tabularx}

    \textbf{Code source} \\
    \viewsource{\reposurl}

    \textbf{Crédits} \\
    Donald Knuth: photo par \href{http://viviancromwell.com/}{Vivian
      Cromwell}. {\textcopyright} Simons Foundation, via
    \href{https://www.quantamagazine.org/computer-scientist-donald-knuth-cant-stop-telling-stories-20200416/}{QuantaMagazine.org}. %
    Logo Git: {\textcopyright} Jason Long,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}{CC
      BY-SA 3.0}, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=19329352}{Wikimedia
      Commons}. %
    Logo R: {\textcopyright} The R Foundation,
    \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr}{CC
      BY-SA 4.0}. %
    Logo Subversion: auteur inconnu, domain public, via
    \href{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=40437863}{Wikimedia
      Commons}. %
    Images de personnes créées par
    \href{https://www.freepik.com/free-photos-vectors/people}{macrovector\_official
      -- www.freepik.com}.

    Ce document a été produit par le système de mise en page
    {\XeLaTeX} avec la classe \textbf{beamer} et le thème Metropolis
    modifié pour se conformer au gabarit de la Formation continue de
    la Faculté des sciences et de génie. Le texte est composé en
    Overpass et le code informatique en Fira~Mono. Les icônes
    proviennent de la police Font~Awesome.
  \end{adjustwidth}
  \vfill
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "webinaire-recherche-reproductible"
%%% End:
